淨係識分化自己既唔好入黎

所謂既*白警*投誠，集體拿晒你地d裝備走，企過黎我地呢邊，咁你地都唔洗死。

如果唔係我地贏輸呢場仗都好，你地都係死鳩緊。就算你自己話自己係白警都無撚用，我地都會幫你一獲熟。

你地自己諗下點投誠，開個TG group又好點都好，如果係多，多撚過d藍絲，你地就變返義士。做狗定做義士自己簡。

最主要，都係保護我地免於黑警既恐怖，順帶一提，呢個政府做d野咁on9，你地真係會覺得佢會贏，同埋你地保證佢地贏唔清算你地？如果你地加入我地，唔止社會地位上升，長遠黎講我地唔會清算你，解散警隊同時保留返d席位比你地，屋企人都唔至於無面出街。

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍